大家依家會預幾多口罩量先叫安全？

依家全世界同香港都爆得咁勁
口罩生產量一定追唔上用量
點算？

冇人知

跟據沙士經驗要用到6-7月
但今次爆得勁過沙士
我諗夠用到年尾會安全d

8個月左右

一家四口,日日都要出街
依家仲有400隻左右

而家全家人均600隻
有D朋友唔夠又放D比佢地 Keep住買緊

認同請分享

長輩圖生成器

兩年，等有疫苗

1個